3月9日有無疤狗一齊入魯營睇波呀？

睇完食個飯跟住散水，有無人join?

@碎油佬
佢真係犬隻來

想搵個香港人一齊入場

想食樓主煮既野

我已經暗戀樓主很久

見大家曼迷ok

我知

159…

sorry 我隻狗又出嚟吠

Hi

呢件事唔可以就咁算，你地要推隻疤狗出嚟同我入場先可以當無數

茅人

好似香港疤迷會成班去睇9號果場喎

可惜她有愛侶

我會去

人地球迷會無理由痴埋去啦，睇下有無啲兩三個去嘅巴絲比我莊埋仲好

梳

真？你幾號到bcn?

仲有飛咩

好想同樓豬扑野

9號

落機當日就去睇波咁chur你同行有幾多人呀？方唔方便比我join埋？
利申：一個人

我喺viagogo買
Ching喺bcn exchange?

你同波亞一樣都性騷擾咗我好多年=.=

仲以為樓豬死咗

樓主公開收兵

有得揀我會想睇英超多啲 唔想睇悶西波

你仲未死

有，tg nben

係就好

上次叫你喺uk過嚟巴黎搵我都唔制喎

包唔包樓主親手整既愛心便當?

驚控制唔到自己

15 妹係真絲 nben 係真巴定 nben 係 gay?

我真絲

不了Civil毒撚一定好臭

Dllm 你都係啦 25

本身去過睇西波未

控制唔到自己放針嘅衝動？

屌你老母

上兩個禮拜係魯營睇咗國王盃 巴塞對皇馬

未睇過西波 英超睇好多

駛唔駛4000蚊張飛

搵機會去啦！

小妹